大家會唔會成日用Voice Assistant?

好似Siri, Google assistant, Bixby

成日用

唔用

Siri 成個弱智咁, 由iPhone 4s 到而家都無撚進步過,
比盡都剩係識計時同教鬧鐘, 其他問親都係"我係網上面搵到關於____嘅野"
點撚樣用呀

Google Assistant稱霸
我全屋都有Google home同Smart lights

Siri 唔係可以復WhatsApp咩？

Google Assistant 幾時支援廣東話?

點解唔去問Google

點解你又唔去問google?

朝朝都用
睇天氣

呢樣真

Siri 用得最多係叫佢轉匯率

成日問六合彩攪珠結果，次次都係咁。
我期望係即係講出最近一期嘅攪珠結果，結果只係搵到個網站，要我再去查多次。

廣東話Siri好撚垃圾，問好多嘢都係同你Google算，咁多年零進步 英文正常好多，不過同Google，Bixby比都係垃撚圾

google 連回覆人都唔識。。最多係讀下部份內容

點復？

好有趣

voice assistant 幾時會技術成熟?

siri 好用

天氣同計時都好用

手機上面好少用（Google Assistant 同埋 siri都係）
但係自從上年年尾買咗個Google home mini之後就成日用
主要係問天氣/reminder/calendar/set鬧鐘/開關燈之類
係真係會用少咗手機

日日至少到起屋企都叫Alexa 幫我開燈熄燈

有時都會用Google Assistance 打電話問天氣, 特別係起揸車果陣好方便

我叫 siri set reminder/calendar/set鬧鐘, wifi, energy saving, aeroplane mode. 仲有開 app, send whatsapp sms.

Check天氣同較鬧鐘

叫得佢check天氣 自己都禁咗